公投冇人 禾地輸咗啦

快投

咩事

輸曬

有成3000人投

國安法有300萬 我地得3000慢人

沉默的大多數

講到口臭
我讚成立法讚成加速
反對溫水煮蛙

啲人唔投一定有佢原因 無事的 2百萬人唔會molala潛水

依家咁環境擺工，有如係非洲攪絕食！